"heel simpel--bestemd om te worden gebruikt voor Mr.
Ferrars."
"GOED, GOED, wat de kolonel Brandon, Edward is een zeer gelukkig man.--u zal niet ingaan op de kwestie van Fanny echter al heb ik brak het haar en zij draagt het enorm goed,--zij zullen niet graag horen praten."
Elinor hadden wat moeite hier te onthouden van observeren, dat zij dacht dat Fanny zou hebben gedragen met zelfbeheersing, een overname van rijkdom aan haar broer, die noch zij noch haar kind mogelijk zijn.
"Mevr.
